會員Dr_MK（#73269）見字入一入嚟

此會員經常發布不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

屌你老母咪撚洗版啦aa9

人哋就youtuber ,佢就9upper

點樣先可以block咗呢條仆街？

耘田農夫，反打飛機特遣隊（打簡體字），
J.S.Parker，牧羊記，超黑金合金，
連登會會員

以上account 均為黑心樓淡或分身

因為買唔起樓，每日都攻擊樓台及抺黑樓台的業主會員

耘田農夫，反打飛機特遣隊（打簡體字），
J.S.Parker，牧羊記，超黑金合金，
連登會會員

以上account 均為黑心樓淡或分身

因為買唔起樓，而眼紅及心生怨恨，
每日都出大量留言
攻擊樓台及抺黑樓台的業主會員

黑心樓淡，hater及其攻擊用的分身名單

耘田農夫，反打飛機特遣隊（打簡體字），花生忌廉賓，J.S.Parker，牧羊記，超黑金合金，
連登會會員

已潛水，暫時唔用的分身名單

麥太保，屈機男, 供完昏, 古巨J

以上account 的真身，
因為買唔起樓，而眼紅業主,
每日都係樓台出大量留言，
攻擊樓台及每黑樓台的業主會員

右上角三粒點然後封鎖佢

你邊到揾到我大量抹黑攻擊樓台嘅留言

你條被害妄想廢老, 夠鐘食藥喇!

其實我只係睇唔過眼Dr_MK洗版阻住我睇po不過你老母閪痕嘅話我唔介意幫下佢

黑心樓淡，hater及其攻擊用的分身名單

耘田農夫，反打飛機特遣隊（打簡體字），花生忌廉賓，J.S.Parker，牧羊記，超黑金合金，
連登會會員

已潛水，暫時唔用的分身名單

麥太保，屈機男, 供完昏, 古巨J

以上account 的真身，
因為買唔起樓，而眼紅業主,
每日都係樓台出大量留言，
攻擊樓台及每黑樓台的業主會員

都係果幾句
紙錢日日貶值
係樓台日日搗亂，
只係浪費時間，無助上樓

長線的話，樓淡都會輸得非常慘烈

你邊到揾到我大量抹黑攻擊樓台嘅留言？

柒頭, 都已經貼完你個名係正本樓契上面, 仲想屈人係公屋仔買唔起樓?

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....btw Parker

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算
又老作我話過影到相

分唔分身問連仔啦
你查到我係/有分身嘅 我點輸都得

一星期內你無證據貼嘅
就貼返幾層靚樓出嚟睇下

唔夠膽玩嘅話
就收皮啦

條友妄想症發作
當左自己代表樓台

你兜口兜面屌佢 就係屌個台

體諒白卡

無咁大個頭就咪吹

兩條D字頭
衰過過街老鼠

1）你同唔以上列出的攻擊戶口及分身
無興趣買樓，更無興趣討論樓市，
日日係樓台搗亂及人身攻擊各業主戶會
你更加係長期係樓版搗亂
你地先至係真正寄生蟲

2）你同其他攻擊account 鍾意搗亂冇乜所謂
只係浪費你地自己的時間
紙錢日日貶值，長線你地輸到渣都冇

你地只低自己玩緊自己

Typo 你地只係自己玩緊自己

似係你同DRMK搗亂多D, 9upper